［東歐巨變30年集會］派水呀叔：水同餅乾

有冇人知頭先派水呀叔派個隻曲奇咩牌子？ 幾好食想買

黎塊俾我! 黎緊架啦!

留塊!

黎緊！

到時順手幫手問下